有冇人諗過送終過左廿三條會點

我其實覺得政府點解咁急躁要通過呢條…呢條一日唔過，廿三條或基本法既修改就一日過唔到，呢條過左廿三條就自然係下年既議題而且係必然通過。呢件事係成個陽謀就係為左改憲同開始拉網絡長城做開頭…點解冇咩人討論

呢條過左
仲洗乜23條

送中玩晒啦，仲邊使其他

先過送中，再過23條，就兩面都有癲覆國家罪，咁就可以送所有政治犯上中國。

唔關事…我唔樂觀囉，送終係磨利左把刀隨時可以殺人，但係之後廿三條頭頭係落閘，果條係基本法黎，送終最多係一個個人咁殺廿三條嚴重好多一句youtube資訊巓覆國家安全就會開始拉網絡長城，到時我地連Google都上唔到